得罪講句........

我食南記都唔食譚仔啦 雖然大家差唔多野. 總係覺得譚仔好垃圾